點解大家樂少冰要叫少雪？

明明冰同雪差咁遠，叫雪又唔會順口啲



支那

碎冰，唔用碎冰嘅都係垃圾

碎冰就係雪？

拎單呀姐:可樂!小雪!

小雪其實係幫你斟可樂嘅人

你去茶記食野都可以叫少雪㗎喎

咁點解要叫雪

好耐以前已經有呢個叫法啦
冇得解

飛砂

靚仔=白飯
凍茶=凍奶茶
爆檸=凍檸茶

其實冇咩點解，呢d係約定俗成

笑左